統計下有幾多人真係有每日用Twitter

有做任務
冇做

推

同個五毛嘈左成粒鐘....。
真係好難忍

真係咪撚理班五毛
直接block 曬自己時間
拎啲時間去tweet 仲好

Between 辛苦曬喇 ching

Tui

但又唔想自己變成bot.....

不過依家我都多左混d打機野，同埋模型野入去。間唔中啦....

做法正確
攰就抖下啦 冇人會怪你

我要負評 唔要正評

大把人無

睇到d好嬲既新聞時一玩會玩到2-3點
但代價係緊張感放低左之後會港豬番幾日

點解咁撚多正評

我會比自己抖一晚

頂fake鳩左, 以為正皮有做負皮無做..

屌 fake尻左

垃圾twitter染紅左 ban 左好多手足

屌 我都係

五毛唔駛嘈，覆下外國人仲好

有用，但唔係everyday